如果無頭盔 個記者已經俾人爆頭死撚咗

我屌你老母死黑警 若然未報時辰未到

又射頭

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命

push

推